西童又放J圖，好撚大波！

唔對稱？

梁國雄議員

大細波

咁都叫大。。。

鴛鴦波

改圖人妖

俾你屌屌唔屌

交俾我

其實西童個身型好靚，我好想同佢瘋狂做愛

有無人改後面做新到北姑 然後轉紅色

大小波?

明顯墊咗好多嘢 樓主真睇唔出定係打手

點先可以屌西童

記得有段YouTube 片有佢落左妝既樣